大家gel 甲個陣會唔會同gel 甲師傾計

如題 每次gel 甲得都覺得個氣氛好尷尬

會 乜都傾一餐

會講兩句 但大多數時間都沉默俾佢專心幫我整甲

大家剪髮個陣會唔會同髮型師傾計

佢主動同我講就講 佢唔講我多數唔出聲
因為唔知點開口